721/831諗口號！

我地唔可以唔記得721同831依兩個春袋
但係有啲人嘅生活真係離不開黨鐵
所以我地每一次搭黨鐵就嗌一次口號
有冇人幫手諗下口號
每朝返工返學都嗌721/831嘅口嘅提醒返香港人！

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

追究元朗暴徒 還我太子亡魂

太長喇
前聯係：721！之後搵人嗌：查暴徒！

722做文宣既時候我一路大嗌今日元朗聽日全港
屌點知真係全港都黎料

預咗 全港咁多警黑合作
但721真係黑警嘅大春袋
四點狡辯大會都答唔到香港人
但係香港人好似就嚟唔記得有依件事咁
係時候要再做文宣口交提返佢地

太子站 要查明